我們不要沈迷斥責警察，我們要沈迷進化我們的社運模式

我認為今次旺角佔領行動，入面我地唔可以一面倒掛住斥責班警察。

更加重要既係，香港青年抗爭者點樣係今次件事到學習。下次不合作運動做得更好。

任何抗爭者都不應討論行動的對錯。但顯然今次行動的溝通，有極大改進的地方。

1. 在廣東道離開，有一兩個抗爭者大叫去彌敦道。「屌你老母去彌敦道啦！」是否大家都知去個到做咩？去個到要行到邊到？佔領邊個位先停？

2. 沒有大台，決定權應在全部參與者手上。當時有否進行投票或大規模討論？如果要討論或投票應該以咩形式進行？我好怕一班人被黑警混入之後煽動，叫你地去彌敦道比人捉，比人打，所以一定要冷靜，大家傾要點做。不要盲目。

3. 大家目標係咩？ 同Common Ground 係咩？ Be water, 見警察就應該走，走到某個位集合再攪其他地方。但大家有冇意識知道見警察就應該要走？唔係大家一齊行就咩都唔洗怕咖。

如果勇武預左要趁機衝，可以在遊行活動開始前已經聯合和理非，散播傳言，叫定人入TG，叫人組定小隊，揀定小隊長。稍作討論及準備。在遊行過後再衝，要進衝不合作。事情將會更理想。